認真一問，689為香港建設左乜

眨下眼就幾年，究竟689為香港做左咩好事？
希望呢個Post可以引到D支持689既人黎講下
沒有罵戰

水炮車

警察果D？好似一早就有喎

推動獨立思潮發展

屋？

單位係多左既，不過D價錢就……

佢介紹大家睇香港民族論

港人港地

無宜家都未正式裝備喎

喚醒人心

港獨之父

得六個咋喎，仲未計有啲其實係上屆嘅

停雙非
唯一好事

但好似仲係好多新香港人住係到

催淚煙?

港獨之父
本來完全wfc 港獨
由689 發揚光大

呢6個 左報都搵左好耐嫁啦

港人港地都夠膽講政積 唔怪得王光亞話佢欺上瞞下

港獨囉。證諸港獨氣勢隨689落台而迅速衰敗。港獨就像八萬五一樣不知不覺間已經不再存在。

思想在心中，不過實行港獨真係難過有女

恐怖份子 3萬個
黑幫津師團